全城中伏!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是喇沙自拍~

全城中伏!!!!!!!!

今天連登鋪天蓋地全是喇沙自拍，時事台x五毛成功幫手轉移視線，全城焦點去咗Slut女度……拒絕委任聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

Chan Yan Kiu Hilary仲要係少年警訊
懷疑係警犬派出嚟滅民主運動聲

SLUT(4)